其實個Kris Lau係咪已經痴左線

見佢ig 開po 十個有十二個都係到鬧緊Billy
又串人矮又話人抄佢野
開份工姐 日日係到屌人
上堂又唔係教書 一尾係到屌

不服來辯

痴咗好耐啦

而家都仲未知佢個G抄係乜黎

我覺得呢個仲痴線

Billy ng 7上東網
幾千人嘅模擬考試
瞬間可以賺幾百萬
Billy ng mock exam 係信心嘅保證
Billy ng 完全唔係為咗賺錢係為咗服務社會
所以最後佢受到高度屌揚上咗報紙
#曲L到呢